清場唔係講時間係講人數！！！！

屌你老母宜家掛8號颱風提早講咩

一直都係和理非嘅你地今次敗比白色恐怖唔緊要，下次集會遊行一遇到任何消息
同自己講

清場唔係講時間係講人數
清場唔係講時間係講人數
清場唔係講時間係講人數

如果要走，自己走，咪撚叫人走
唔使擔心人地收唔到消息
你估宜家飛鴿傳書年代咩！！

光復香港
時代革命